D絲打會鐘意點樣既男仔？

唔好講樣先 內在 做d咩先會令絲打迷上？

識奶西

唔上連登

依家啲女仲想唔想收到情信？？
雖然話可以用whatsapp
但係用書信形式溝通
個感覺一定好唔同

你的樣子如何 你的內在也必如何

好睇人

想收靚仔情信

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

講到樣嘅問題
事實係未真係咁樣
定係純粹諷刺？

靚仔

成熟 有安全感 專一 有責任感 視我為寶

利申： hehe single

買層樓寫我名

唔想

溫柔 體貼

睇幾撚多次都覺得好好笑

寜願多啲見面傾？

我認為依家呢個年代太過方便
用電話send msg會令熱戀期加快完結

內在美

溫柔 懂得珍惜

有樣野好叻

我覺得有幽默感係好吸引

收情信feel有少少奇怪
會寧願傾電話同見多啲面

高富帥